勇武停一停

其實 勇武可以收工啦 有黑警扮示威者拍戲架啦

Good morning sir!
咁早開工食咗晏未

個ac第一個post就咁直接
唔係咁玩㗎，又小一個AC

morning sir

由近平

勇武不會停

Bye bye Sir
『突發』今日教育局-楊焗腸會去油塘天主教普照開會